# Exempel

Denna mapp innehåller ett antal exempel baserat på kapitlet 
"Om asynkron programmering", som du hittar 
[här](https://htsit.se/a/topics/programming/js/Asynchronous-programing/index.html). 

Namnet på exemplerna är numret på avsnittet i kapitlet som exemplet berör, 
följd av ett tal som anger vilken ordning som exemplet har. De enklaste 
exemplerna kommer i oftast först. Om talet följa av ett "!" så är det att 
betrakta som överkurs. 


## Övning

För att öva dig utifrån dessa exempel:

  * Testa att köra exemplerna.
  * Läs igenom koden och testa den, så att du förstår vad som händer.
  * Ändra något i koden och se vd som händer.
  * Ta bort all kod och se om du kan lösa uppgiften på ett eget sätt.
  * Skapa egna varianter av exemplet eller helt nya exempel och skicka in dem.
  
Kommentar och nya exempel skicka till magnus.kronnas@hassleholm.se
